## Пример работы
Выпечка блина:
```
php order.php pancake
```
Приготовление американо:
```
php order.php americano
```
Приготовление американо с сахаром:
```
php order.php americano --with-sugar
```
## Тесты
Тесты находятся в папке `tests`. Запустить тесты можно при помощи команды:
```
php ./vendor/bin/phpunit tests
```

## Задание
Наша пекарня почти готова к работе. Есть меню, ингредиенты, персонал, осталось наладить производственный процесс... project/order.php -- точка приема и выдачи заказов. Название продукта передается аргументом команды, т.е, например, команда для выпечки блина
php order.php pancake

Пекарня должна уметь:
1. Выпекать блины(состав блина дан в \src\Entity\Product\Pancake::getReceiptIngredients)
2. Делать американо. Учтите, что в состав американо обязательно входят кофе и вода, но опционально -- сахар.

Правильно приготовить блюдо означает добавить ему все необходимые ингредиенты (\src\Entity\BaseProduct::$ingredients)
Метод проверки продукта на готовность -- \src\Entity\BaseProduct::isCompleted

Допустим, приготовление блина прошло успешно, в консоли должен появиться результат

Pancake completed

если по какой-то причине блюдо не приготовилось, необходимо вывести на экран почему: 

{productName} was not completed because of {failReason}
